有冇人成日明明見到D POST好熱鬧,自己一覆完就靜哂

talented話題終結者

犀利

唔關事嘅, 樓主問緊覆人post冇人理

禁錯制姐
出完都發現自己出錯左係吹水台
由佢沉啦

我明, 我都係
所以依家索性好少係GROUP講野